垃圾車 垃圾車 為你煮咖啡

卡希爾 加一腳 是那烏龍波
一粒入完再一粒 炒車未厭夜~

前面入返有凸

樓主我幫你推番上去

小心駕駛呀樓主

炒車

又炒車 又炒車 樓主柒到瀉

binc

😂😂😂

跟車太貼 炒咗